\documentclass[10pt]{article} % Font size, can be: 10pt, 11pt or 12pt
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{enumitem}
\setlist{leftmargin=4.5mm}

\usepackage{sectsty}
\subsectionfont{\fontsize{10}{10}\selectfont}

\usepackage{xcolor}
\definecolor{light-gray}{gray}{0.95}
\newcommand{\code}[1]{\colorbox{light-gray}{\texttt{#1}}}

\input{structure.tex}

\begin{document}

\begin{paracol}{2}

\parbox[top][0.12\textheight][c]{\linewidth}{
	\vspace{-0.04\textheight}
	\centering
	{\sffamily\Huge Philippe Fanaro}\\\medskip
	{\huge\color{headings} Cientista de Dados}
}

\section{Qualificações Principais}

\begin{itemize}
    \itemsep0em
    \item Formado em \textbf{Engenharia Elétrica pela USP}, com vivência de um ano na \textbf{Universidade Livre de Bruxelas}, pelo Programa Ciência sem Fronteiras.
    \item Linguagens de Programação: \code{\small Python}, \code{\small SQL}, \code{\small JavaScript}, \code{\small R}, \code{\small MatLab}, \code{\small HTML}.
    \item \textbf{Machine Learning}, \textbf{Redes Neurais}, \textbf{Deep Learning}.
    \item Experiência em \textbf{Melhoria de Processos} atuando em Start Up de tecnologia.
    \item \textbf{Excel} e \textbf{LaTeX} Avançados.
    \item Vivência Internacional: \textbf{Bélgica (1 ano)} e \textbf{Coréia (6 meses)}.
\end{itemize}

\section{Educação} 

\begin{supertabular}{rl}
\educationentry{2011 -- 2016}
{Universidade de São Paulo (USP)}
{Engenharia Elétrica}
{}
{Escola Politécnica}
\educationentry{2015 -- 2016} % Duration
{Université Libre de Bruxelles (ULB)}
{Programa Ciência sem Fronteiras (CsF)}
{}
{}
\end{supertabular}

\section{Experiência}

\workposition{Ago 2016 -- Dez 2016}
{}
{Vital Care App}
{Estagiário}
{\textrightarrow \ Melhorias nos planos de SAC, Marketing e SEO. \\ \textrightarrow \ Melhorias na interface do aplicativo. \\ \textrightarrow \ Averiguar problemas com autos de infração de clientes.}

\section{Informações Pessoais}

    \subsection*{Go/Baduk/Weiqi}
    
        \begin{itemize}
        
            \itemsep0em
            \item Representante brasileiro no 12\textsuperscript{o} Korean Prime Minister Cup (KPMC).
            \item Estadia de um semestre na Coréia do Sul no fim de 2017 para me aprimorar no jogo.
            \item 1\textsuperscript{o} lugar (4\textsuperscript{o} colocado geral) dentre brasileiros na Copa do Brasil 2018.
            
        \end{itemize}

    \subsection*{Website Próprio}
    
        \begin{itemize}
        
            \itemsep0em
            \item Autor de um site próprio com temas variados (fanaro.com.br), como Data Science, Política, Literatura, Go, dentre outros.
            
        \end{itemize}

%------------------------------------------------

\switchcolumn

\parbox[top][0.12\textheight][c]{\linewidth}{
	\vspace{-0.04\textheight}
	\colorbox{shade}{
		\begin{supertabular}{p{0.05\linewidth}|p{0.775\linewidth}}
		
        	\raisebox{-1pt}{\faPhone} & +55 (11) 97028-6739 \\
        	
        	\raisebox{-1pt}{\faMale} & 26 anos \\
        	
			\raisebox{-1pt}{\faHome} & Chácara Santo Antônio - São Paulo - SP \\
			
			\raisebox{0pt}{\small\faEnvelope} & \href{mailto:philippefanaro@gmail.com}{philippefanaro@gmail.com} \\
			
            \raisebox{-1pt}{\small\faLinkedinSquare} & \href{https://www.linkedin.com/in/philippe-fanaro/}{linkedin.com/in/philippe-fanaro} \\
            
			\raisebox{-1pt}{\small\faLaptop} & \href{http://fanaro.com.br/}{fanaro.com.br} \\
			
			\raisebox{-1pt}{\small\faGithub} & \href{https://github.com/psygo}{github.com/psygo} \\
			
		\end{supertabular}
	}
}

\section{Idiomas} 

\begin{supertabular}{rl}

	%------------------------------------------------
	
	\educationentry{2017}
	{Inglês}
	{Fluente}
	{TOEFL ibT 103/120}
	{}
	
	%------------------------------------------------
	
	\educationentry{2016}
	{Francês}
	{Fluente}
	{Français Langue Étrangère, ULB}
	{}
	
	%------------------------------------------------
	
	\educationentry{2017}
	{Coreano}
	{Básico}
	{6 Meses na Coréia do Sul}
	{}
	
	%------------------------------------------------
	
	\educationentry{2016}
	{Chinês}
	{Básico}
	{3 Meses de Aulas Particulares}
	{}
	
	%------------------------------------------------

\end{supertabular}

\section{Cursos Extracurriculares}

%------------------------------------------------

\begin{supertabular}{rl}
	
	%------------------------------------------------
	
	\tableentry{2018}{\textbf{Deeplearning.ai}}{spaceafter}
	\tableentry{}{Neural Networks and Deep Learning}{}
	\tableentry{}{Improving Neural Networks}{}
	\tableentry{}{Structuring Machine Learning Projects}{}
	\tableentry{}{Convolutional Neural Networks}{}
	\tableentry{}{Sequence Models}{spaceafter}
	
	%------------------------------------------------
	
	\tableentry{2018}{\textbf{Udemy}}{spaceafter}
	\tableentry{}{The Ultimate MySQL Bootcamp}{}
	\tableentry{}{Financial Analysis \& Algorithmic Trading}{}
	\tableentry{}{Probability and Statistics for Data Science}{}
	\tableentry{}{Deep Learning A-Z: Neural Networks}{}
	\tableentry{}{The Complete JavaScript Course 2018}{spaceafter}
	%------------------------------------------------
	
	\tableentry{2015 -- 2016}{\textbf{Université Libre de Bruxelles}}{spaceafter}
	\tableentry{}{Cryptography}{}
	\tableentry{}{RF Design}{}
	\tableentry{}{Nonlinear Modelling}{}
	\tableentry{}{High Frequency Electronics}{spaceafter}
	
	%------------------------------------------------
	
	\tableentry{2015}{\textbf{Poli-USP}}{spaceafter}
	\tableentry{}{Análise Matricial para Engenharia Elétrica}{spaceafter}
	
	%------------------------------------------------
	
	\tableentry{2014}{\textbf{IPEN-USP}}{spaceafter}
	\tableentry{}{Método de Monte Carlo para Radiação}{spaceafter}
	
	%------------------------------------------------

\end{supertabular}

\section{Outras Informações}

\begin{itemize}

    \itemsep0em
    \item Atleta competitivo nas modalidades de Natação e Polo Aquático do Esporte Clube Pinheiros (ECP) por 10 anos.
    \item Leituras diversas sobre temas técnicos (Direito, mais recentemente, por exemplo), ciências humanas (microsociologia por exemplo) e literatura.
    \item Também jogador avançado de outros jogos de estratégia, como Pôquer e Gamão.
    
\end{itemize}

\end{paracol}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}
